真心想大家傾個進攻/反擊共識，唔好得講要反擊，係要傾點樣有效招集一齊推

之前撞突發+p牌冇得推，求幫推

都唔止一兩個話要反擊，前線都有反擊打算。但發夢都要講效率。好多中前排其實有準備，不過十五十六，就差一鼓作氣。
而且人群都好長，前面要考慮後面其實反應唔會咁快。所以要一早夾個新口號，確保大家一齊衝。

狗車到未落地/狗少，一齊叫衝，全世界急速接近圍狗車，逼退對方
攻防要一齊上，高叫反擊後面就向前推，人多係唯一優勢

本人不鼓勵任何暴力
僅以現實例子作軍事愛好者討論
只可於online game內實行